{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50989&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 신라 e-stay"
    },
    "text": "計20台の駐車施設があります。 周辺には浪漫屋台まで車で約5分の距離、麗水市庁まで車で約3分の距離、麗水エキスポまで車で約5分の距離、仙沼まで500mの車で約2分の距離、亀甲船公園と興国室内体育館まで車で約3分の距離、麗川駅まで2.53kmの車で約5分、マンマ競技場まで2.07km、車で約8分、麗水オーシャンウォーターパークまで約3.7kmです。 客室の内部施設としては、繊維脱臭剤を使用した寝具類で抗菌及び快適な環境を提供し、定期的な客室点検を通じて最高の施設と清潔を維持しています。 自動ロック装置を通じてお客様のプライバシーを守っており、徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供しています。 部品の個別包装を通じてお客様の衛生と利便性を考え、正規品備品のみを使用して先進宿泊文化を目指しています。 ご不便な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は20台あります。"
        },
        {
            "question": "浪漫屋台までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浪漫屋台まで車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麗水市庁まで車で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麗水エキスポまで車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "仙沼までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "仙沼まで500mの車で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀甲船公園と興国室内体育館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "亀甲船公園と興国室内体育館まで車で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗川駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麗川駅まで2.53kmの車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "マンマ競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "マンマ競技場まで2.07km、車で約8分です。"
        },
        {
            "question": "麗水オーシャンウォーターパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麗水オーシャンウォーターパークまで約3.7kmです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "繊維脱臭剤を使用した寝具類で抗菌及び快適な環境を提供し、定期的な客室点検を通じて最高の施設と清潔を維持しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなプライバシー保護対策がありますか？",
            "answer": "自動ロック装置を通じてお客様のプライバシーを守っており、徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような備品が使用されていますか？",
            "answer": "部品の個別包装を通じてお客様の衛生と利便性を考え、正規品備品のみを使用して先進宿泊文化を目指しています。"
        },
        {
            "question": "不便な点があった場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "ご不便な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 478
    }
}